{
  "Explosion soon": "准备爆炸",
  "Heavy": "重击",
  "Pushback": "击退",
  "Pushback (Kaia)": "击退开套盾",
  "Bait Front (Flying)": "诱导前方飞天",
  "Rocks (Small)": "小落石",
  "Rocks (Large)": "大落石",
  "Stun (Dodge)": "眩晕闪避",
  "Thorns (Bleed)": "荆棘带流血",
  "AoE": "范围攻击",
  "Dodge": "闪避",
  "Flower Stuns": "眩晕花",
  "Cage (Don't move)": "牢笼别动",
  "Green": "绿色",
  "Violet": "紫色",
  "Change Debuff": "交换debuff",
  "One Flower": "一朵花",
  "Dodge the flower!": "躲开花！",
  "Two Flowers": "两朵花",
  "Dodge ONE flower!": "躲开一朵花！",
  "Break Golden Flower": "打破金花",
  "Spin": "翻滚",
  "Dodge. Shot Forward": "闪避接前方射击",
  "Wave Forward": "前方波",
  "Kick Forward": "前踢",
  "Stun (AoE)": "范围眩晕",
  "Get In": "靠近",
  "Front | Back": "前方接背后",
  "Get Out | Dodge": "出去接闪避",
  "Get In | Dodge": "进来接闪避",
  "Waves": "冲击波",
  "Target": "点名",
  "90%": "百分之九十",
  "80%": "百分之八十",
  "45%": "百分之四十五",
  "30%": "百分之三十",
  "Front Throw (Target)": "点名前方投掷",
  "Front Triple": "前方三连",
  "Left Rear": "左后方",
  "Right Rear": "右后方",
  "Pulses Left": "左侧脉冲",
  "Pulses Right": "右侧脉冲",
  "Tail": "甩尾",
  "Tail (Combo)": "甩尾连击",
  "Wave + Wing (Right Safe)": "波+翅膀(右侧安全)",
  "Wave Fast + Wing (Right Safe)": "快速波+翅膀(右侧安全)",
  "Dodge! (Awakening 1)": "闪避！觉醒一！",
  "Dodge! (Awakening 2)": "闪避！觉醒二！",
  "Dodge! (Explosion)": "闪避！爆炸！",
  "Stones": "石头",
  "Line up to the plate": "站到石板上",
  "Kaia!": "套盾！",
  "Break Sphere": "打破球体",
  "Break Three Spheres": "打破三个球体",
  "Stack {stack_level}": "层数 {stack_level}"
}